路政署岀email呼籲公務員於英國士木工程學會“最喜愛工程項目”投港豬澳大橋

眼見條橋嚴重超支，石屎壓力報告造假，海堤崩塌，人工島飄移乜乜柒柒

唔撚係要投佢吓嘛？大家千祈唔好俾呢條橋贏！

大家記得投票呀！九月廿七截止！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

我屌
腐敗到

有冇識野嘅巴打講下邊個最值得投?

推

是但投左Telford bridge

有冇巴打講應該投邊個 集中票源投佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Voted
For another choice

投出嚟俾人笑
路政署都算處心積慮
過幾年斷埋就真係國際大笑話
你唔好話投三峽大壩屌

政府又借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢聽日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對採取更緊密的區域合作，要求香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

投佢老母港豬澳
利申投左Northern Spire

The Shed幾特別
建議集中投

我都想知推

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推一推先！

push 睇下邊個多人啲

ok

The Shed

巴打,有無條橋超支，石屎壓力報告造假英文新聞?

俾住一條先，希望其他巴絲補充

條爛9橋

投咗the shed
係咪可以用幾個email投